蕃茄炒蛋點煮架？

發夢會係六月二十一號參加美食節
想炒碟蕃茄炒蛋
但係我好窮
冇乜錢買新鮮食材
有冇人知邊到可以買啲冇咁新鮮嘅本地蛋

仲有如果我唔小心跌咗啲蛋
係咪會好難洗架

開錯台

惠康，百佳有售

誠哥不了

點炒先會滑啲架
就咁落生蛋連蛋殼
會唔會增加口感

除咗落雨炒蛋唔好之後仲有咩要注意？

原汁原味成粒車落去就夠